% Begin - Opdracht(en) hoofdstuk

\section{Opdrachten}
Dit hoofdstuk zal de verschillende opdrachten bevatten waar ik aan zal gaan werken bij ConnectSB. Deze opdrachten kunnen nog veranderen, er kunnen er bijkomen en/of verdwijnen. Twee opdrachten staan al vast waar ik tijdens mijn stage aan zal gaan werken.

\subsection{Content2Connect}
Dit is een afzonderlijk platform waarmee het mogelijk is om grafische content te bestellen. Deze grafische content kan dan gebruikt worden op verschillende social media paltformen waaronder Facebook en Twitter. Dit platform zal worden gemaakt met Symfony, dit is een PHP framework waarmee gemakkelijk dergelijke platformen mee gemaakt kunnen worden. Met deze opdracht kan ik dus laten zien dat ik mijn leerdoel over het functioneel ontwerp en het leerdoel over versiebeheer kan gaan halen.

\subsection{Profile2Connect}
Dit project is heel erg bijzonder. Profile2Connect is eigenlijk een enorme database waarin alle gegevens die beschikbaar zijn van een klant in opgeslagen kunnen worden. De klanten van ConnectSB kunnen hier dan een abonnement opnemen en zo kunnen ze hier data uithalen. ConnectSB biedt dan de mogelijkheid om hier op te filteren en sorteren zodat je bijvoorbeeld alle personen kunt selecteren die zich hebben geabonneerd op een nieuwsbrief van die desbetreffende klant. Dit project wordt gemaakt met het Meteor JavaScript framework en zal tevens ook gebruik maken van de Facebook API om alle fans van een klant op te halen. Als de Facebook API op deze manier gebruik wordt hoeft ConnectSB en de klant de database niet zelf te vullen met heel veel informatie maar kan er gewoon vanaf een bestaande bron data worden geïmporteerd.

\clearpage

% Eind - Opdracht(en) hoofdstuk