% Begin - Achtergronden hoofdstuk

% Reset counter to 1 to make sure the table of contents starts at 1
\setcounter{page}{1}

\section{Achtergronden}
Het bedrijf waar de stage wordt gelopen heet Connect Social Business, meestal afgekort tot ConnectSB. ConnectSB is een startup die in korte tijd een goede naam heeft opgebouwd door bedrijven te ondersteunen bij alles wat te maken heeft met social media. Een aantal van de klanten waar ConnectSB mee werkt zijn:
\begin{itemize}
\item Jumbo
\item Karwei
\item Fruittella
\end{itemize}
Naast het ondersteunen hebben veel bedrijven behoefte aan het opzetten van hun social media aanwezigheid. ConnectSB biedt hiervoor verschillende apps aan die op Facebook draaien en die met als doel hebben om klanten toe te trekken naar het bedrijf via social media. Ook werken ze in samenwerking met Obi4Wan. Dit is een platform en bedrijf dat zich bezig houdt met webcare en social media monitoring. ConnectSB biedt klanten een dienst aan waarbij ze de webcare van een klant volledig tot zich nemen, hierbij gebruiken ze Obi4Wan.

De developers, een 6-koppig team, zijn verantwoordelijk voor het maken van deze apps. Deze apps komen ook met een administratief beheer. Op deze manier kunnen de community managers hier gemakkelijk mee aan de slag zonder dat een developer hier bij nodig is. 

De community managers zijn weer verantwoordelijk voor zoals eerder gezegd het beheren van de verschillende apps voor de klanten, ook maken ze posts die voor de klant dan op hun facebook pagina gepost worden.

Als laatste komen hier natuurlijk de designers bij kijken, deze ondersteunen bij het maken van apps en het maken van posts om te zorgen dat het er goed uitziet voor de klant.

\clearpage

% Eind - Achtergronden hoofdstuk