% Begin - Planning hoofdstuk
\section{Planning}
Dit hoofdstuk zal de planning bevatten die ik voor mijn stage aan zal houden.

Elke week wordt er een mail verstuurd naar de toegewezen stagedocent met de voortgang t.o.v. de planning. Om de zes weken wordt hierbij dan ook het portfolio opgestuurd. De startdatum van het werken aan het portfolio is 29 september. De wekelijkse mail en het om de zes weken opsturen van het portfolio zal gebeuren op de woensdag. De woensdag is ook de dag dat er aan het portfolio wordt gewerkt en aan andere school gerelateerde zaken.

\begin{tabu} to \textwidth { | X[l] | X[l] | }
\hline
Datum & Activiteit \\ 
\hline
Ma 01-09-2014 (wk36) & Start stage en start met Content2Connect \\
\hline
Week 36 t/m 39 & Werken aan Content2Connect \\
\hline
Ma 22-09-2014 (wk39) & Plan van Aanpak inleveren. \\
\hline
Vr 03-10-2014 (wk39) & Eerste concept portfolio inleveren. \\
\hline
Ma 29-09-2014 (wk40) & Plan van Aanpak inleveren indien niet goedgekeurd. \\
\hline
Week 40 t/m 43 & Werken aan Content2Connect \\
\hline
Ma 20-10-2014 (wk43) & Start met Profile2Connect. \\
\hline
Week 43 t/m 5 & Werken aan de software \\
\hline
Week 45 t/m 51, 2014 & Bezoek stagedocent datum onder voorbehoud. \\
\hline
Ma 27-01-2015 (wk5) & Einde stage. \\
\hline
Vr 30-01-2015 (wk5) & Inleveren definitieve versie portfolio. \\
\hline
Week 5 t/m 10 & Werken aan de software \\
\hline
Vr 06-03-2015 (wk10) & Inleveren definitief portfolio indien portfolio eerste inlevermoment onvoldoende is bevonden. \\
\hline
\end{tabu}


% Eind - Planning hoofdstuk